支聯會香港中箭琴晚成功 cap 水一百八十萬

支聯會昨日舉行六四燭光集會，不少政黨及組織均於場外設街站籌款，其中包括在2016年退出支聯會的專上學生聯會（學聯）。

支聯會及其他泛民政黨亦有在場外進行籌款。支聯會籌得148萬元，香港眾志則籌得33萬元，而社民連及公民黨分別籌得約32萬元及14.5萬元。相比之下，學聯的籌款僅得8,352元，遠遜其他政黨組織。

但有一個夢 cap夠水 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花
但有一個夢 cap夠水 永續吧
鳩坐就有錢收 永續吧

仲有好多人選擇情花毒
沒救了

但有一個夢 cap夠水 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花
但有一個夢 cap夠水 永續吧
每年鳩坐就有錢收 永續吧

學民思潮D錢呢？
Gphone條cap水左膠

係唔係眾志搵把槍指住市民逼佢地捐錢？

支聯會幾時肯公開 交上稅局audit report
民主黨公民黨都有公開

成班廢青學人搞政治呃錢

下年都要去開檔食人血饅頭先得

社氓連就亡黨都仲cap到咁多水

會唔會係金主塞30萬支票入去？

FAT FAT 啦

社民連

入錢！入錢！入錢！

右手邊，入錢！右手邊，入錢！右手邊，入錢！